退休警兒子涉藏汽油彈被控 獲准1萬元保釋

一名17歲男子，七一當日在銅鑼灣時代廣場被搜出藏有一枚汽油彈，被控在公眾地方管有攻擊性武器罪，案件在沙田裁判法院提堂，他暫時毋須答辯，獲准以1萬元保釋，要遵守宵禁令，每星期到警署報到3次，案件下月28日再訊。

辯方庭上透露，被告計劃到加拿大留學，父親是退休警員，母親任職法律顧問。

今次真係…
手足

勿理

唔知點解只要係警察後代，就好難當佢係手足咁看待

佢老豆搞得掂架啦

係你姐
無乜人咁諗喎

父親是退休警員，母親任職法律顧問

退休警可能係皇家香港警察
同而家嘅好唔同喎

點睇王喜

唔係有隻狗老豆應該冇得保釋

火魔係時候退場 成本太大成效低

當年分分鍾重撚衰，唔係邊有icac，根本權力使人腐化就全世界咩時代都岩用，唔係都唔駛追求民主。

個仔先17歲 除非佢老來得子 如果唔係應該都係近年先退休 姐係有做過中共走狗

雖然做狗二代但背景唔差，真係無必要出嚟

絕對值得尊重

有時真係慘生出黎係狗仔 佢做咩都好都俾人冷嘲熱諷

多謝哂
人地火魔埋 比人告埋 都唔當人地手足

係，人無事先世界冠軍

其他人就還柙